一人一個演員及其巔峰之作

佘詩曼---十月初五的月光
陳茵薇---心戰

八兩金：肥貓正傳2

梁天琦 地厚天高

卡士蘭 任達華

宣萱 老婆大人

唔希望依套係佢巔峰之作
希望佢出返黎再創巔峰

杜汶澤 無間道

頭D先係

澤神 k歌之王

馬神 扣你50分

周星馳 家有囍事1992

Nicolas cage: Face off

黃秋生 林嘉欣：死因無可疑

吳鎮宇 - 無間道2

鄭伊健 風雲

楊天經=兒子

bosco 最後祝福

古惑仔呢

認真
譚耀文 扎職

留名睇AV番號

我覺得係神經俠侶

周星馳
西遊記